點睇與其買平版電腦，倒不如買小型輕觸式既手提電腦（手腦）

請指教
謝謝

屌你老母臭閪你收手未呀賤種白卡狗

起底 負皮 上一頁

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

你老尾又係"peter畀料"你條柒頭

手提電腦（手腦

你條撚樣真係無撚得救

雖然係支那yt

聽講用祖國既機唔裝得外國既軟件